當初成日屌高登交網民資料畀方向, 今次連登會否交蔣生畀高登？

同樣都係民事案, 連登會唔會攬上身？